[求救] 此nvidia圖形驅動程式與這個windows版本不相容

裝唔到3060ti嘅driver

standard同dhc都一樣裝唔到

win10已經更新到無得更新

求救, 唔該晒

有冇error code

我用牙石dual fan果張，第一下直接去牙石download, 之後先update最新，你試下去番廠到dl driver睇下得唔得

唔該晒

try this version

裝Nvidia experience